失眠撚請入

好辛苦，想早啲訓。但係成日訓上床都訓唔到。
有冇方法可以解決或者有冇安眠藥推介

推

訓唔到

睇中醫

自己睇左好多年

多謝巴打

有隻傷風藥醫生開比我做安眠藥
真心勁 食完會電話都禁唔到 要直接訓
不過你都係比醫生處方好d la

Push

我試過行山..做劇烈運動出完身汗
好攰就會快速入睡

但巴打有無話發生左咩事所以訓唔到呀

壓力大，前幾日諗起啲工作上既野就眼光光等天光，跟住呢個情況就維持到宜家

Lm

點先可以唔擔心失眠 一訓落床就開始驚訓唔到 完全放鬆唔到

工作既野令你好大壓力?

我都係咁 本身打曬喊露咁
但一上床又好驚要典好耐又無曬睡意
結果而家每晚都要食半粒安眠藥

飲一杯紅酒再訓？

我已經連續幾日冇訓 明明個人好攰但落到床嗰種焦慮又開始嚟 好想死

完全明白，最嚴重果排日日訓得2、3個鐘睇住個天光，第日又要番工，崩潰到大叫
近呢1、2年好番少少，每晚會聽外國好興既Hypnosis（催眠），幾有效

利申：多年失眠撚，食緊超細劑量血清素